阿仙奴今晚必慘敗俾車路士

隊波太低落，主場都冇用！
車仔把握機會早些買，想年尾追數或下年買樓嘅朋友

絕對可以考慮allin呢場，好過其他場次賭嚟賭去

今晚阿應該係時候贏波

你識唔識波架

撚狗會幫达狗起機

咁可能要贏了 。

我計過數亦都分析過，用混沌理論睇係足夠條件下周期性同非周期性兩者運動糾纏下會有可以預期既驚人爆冷表現。

未必
利申反阿

車仔起碼贏三球

Arsenal haven't lost on boxing day since 1987.
反底

🤨

戒賭了

差啲俾樓主氹咗去買車

有神快拜

真

而家點搞

聽樓主講賣咗層樓賭宜家點算先？